我係和理非。我係假勇武。我係曾經放棄生命既人。我求下你，不割蓆。

大家好！我知道連登既朋友都唔鍾意睇長文，所以數百字內完事。

我淨係希望大家可以繼續堅持三件事。

（１）堅持「不割蓆、不分化、不篤灰」
過去一段時段我都唔相信和勇一家親，經過尋日既口誅筆伐更甚。
我好希望大家儘管分岐有幾大都好，都要記住我地既目的係「五大訴求」。
達成依個目的之前無論發生咩事（甚至之後），我地都係一家人。
上到前線，或者出到街，你就係比兄弟姊姊更親既手足。
請唔好容許自己唔信任對方，因為無左份信任...其實好難行落去

（２）堅持「兄弟爬山、各自努力」
堵路、放火、拆站等等可能你會唔認同個手法，不過我相信大家既目的都係一個，就係要保護隔離既手足，阻礙警方推進。
你或者覺得，好黃好暴力。不過其實每一次既「暴力」都伴隨著極高既被捕風險。
全身黑衣包頭蒙面既我地，其實係玩命關頭。
同時，基於第一件事，縱然大家做乜都好，我都唔會割，亦唔會批評。
正如從六月開始講既「現場決定」，唔認同、要影響、要改變，請你身在其中，一齊討論。

（３）堅持「五大訴求、缺一不可」
我理解有人會認為部份訴求係不設實際。
但係你要接受之前請你回想一下，三個月黎被捕既1362人，受傷既無數人，當中骨折爆眼既人。
五大訴求其中一項係釋放所有被捕人士，依個係拯救手足既一個選項。
我非常希望大家可以堅持落去。
「五大訴求、缺一不可」並唔可以只係一個口號，要付諸實行！

最後既最後，我好想同想放棄、割蓆，或者中途離隊既你講
我曾經都試過中途離隊，但係我堅持左落去
如果連死亡既唔怕，子彈同失敗又點解要怕
寧為玉碎，不作瓦存。我寧願擋子彈，用生命去保護生命。
因為每擋一粒子彈，就幫多一個人免受子彈既傷害。
有一個被捕但係未放棄既哥哥同我講過，將來既時間我係可以做更加多好事。如果依一刻停止左，就係放棄左未來可以成功既機會。如果連未來都失去既人都未放棄，我地依啲仍然有未來既人就更加唔應該放棄！
所以，堅持落去。

光復香港 時代革命

P牌推唔到 所以由佢

連自推都慳返